1.1 叱咤頒獎禮取消

一定唔關小明事

(twitter要人）意大利議會 外務委員會 支持香港, 要求歐盟調查香港警暴